乃木坂46討論區#419: 『白石麻衣卒業コンサート』10月28日 配信での開催が決定

乃Po呼籲:
永遠支持你

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

Music Video集「ALL MV COLLECTION２～あの時の彼女たち～」
9月9日発売

乃木坂46 配信限定曲『Route 246』
発売中

梅澤美波1st写真集『夢の近く』
9月29日発売

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
/

笑撚左 MAI

掉壽包都睇
永遠支持老女人
老女人生日快樂

之前隔離團既票價資料

冇得苦行

佢一開波眼帶淚光就知唔係咩好野

生日快樂

有冇得睇真係其次
畢業live 要掉壽包真係on9

唉冇晒心機

lm

2015年10月28日に乃木坂46の13作目のシングルとしてN46Div.からリリース。

乃木坂46史上初のWセンターを採用した

13單

乃木坂46 橋本奈々未 『October 28』
個人pv

感謝党

剩係想現場聽一次加魯魯

仲諗住拉大隊去握禾白

25單握手會、祈願、工事中畢業版已經無晒下文

群馬県民の日 28/10

武肺已經苦行緊

白橋七cp黨

白麻卒con見只是個傳說

垃圾肺炎

白麻卒con見

好彩都叫渣過禾白同睇過6單live

LM

柴寶留名

到時冇事 book個場一齊做感動能

燈到佢又要延期

新po LM

又燈

個live去左邊

之前未有錢冇得握而加搞成咁

啱睇緊新聞講武漢開泳池party， 迷白都留言話一世憎中國

宅男群組

曲終人散

以後都無係現場嘅禾白睇

迷白群組

禾白畢業快樂LM

走左咁多個最慘既一個，係好過啲無畢con 既mb

迷白飯聚差你

留名

大把女飯

未睇過現場live嘅新人留名

我要睇live啊

我要揸手啊

勁過勝德太子

隻野成4200yen

晏啲即刻冇貨

宜家都sold out

我都想買隻 幾得意

新飯一問 28/10係咪咩特別日子泥

新飯未握過禾白

想現場麻衣羊3連CALL都冇

又話有yt live？？？

係咪方便以後記得邊日畢業

咩都冇試過呀!!!!!!!!!!

聽日夜晚8點

迷白苦行已成絕響

禾同禾白既訂婚記念日

夠鐘食藥啦ching

系時候搵小公主啦

三個日本妹，大家會點排

小公主真係好忙，幾時請人幫手

炒賣師全面進場

冇得救佢啲可以直接搵七仔

冇得見佢第一面同最後一面

一條龍服務

轉迷喜苦行

想現場睇25單 呀

去做老臨

我張牙喜個握變咗軍票

喊撚死

想握手多過online畢con

ok大

頭先段live 參考左big big channel 拍攝手法

牙喜大把機會啦

頭先段片已經有140萬view，啲黑畫面、lag 機無聲完美呈現

講咗啲乜

迫迫娼奴

10月28開online卒con

超絕可愛殺古醬

9年喇

好能可愛

3日東蛋變一日壽包 online live

禾琴走咗老白以家又真係走咗，可能之後都唔會追得咁貼

你還有4期呀

蘋果廣告計劃

拖到9週年唔得咩?都係4個月姐,可能俄仔出到解藥呢
堂堂坂道一姐要壽包live,真係心酸

都唔知究竟係sony揀定佢自己揀

咪阻人發達啦

9th一定搞到咩同埋未必2月搞

【祝・ #乃木坂46 結成９周年！】

8月21日になりました！
乃木坂46が結成されてから９年になります！

9週隨時搞唔成

咪係 再下一單都唔會有白白

白下年都29啦拿拿聲搞掂之後佢出去搵錢好過啦

online握手

快d執

Online

其實諗住畢業嘅都想早啲向外發展啦，被武肺係咁拖落去都唔係辦法，禾諗白白都係睇唔到希望至忍痛攪壽包畢算

真呀

頭先好似話拖太耐對個團發展唔好

唔好阻住禾堀去中韓同外太空發展

門面說話啫
反正佢而家又唔入選拔唔上音番

拖太耐對自己發展唔好

本身遲走都係做個人情俾Sony賺埋最後一筆，以家發現咁拖落去好似仲衰 與其藕斷絲連不如一刀兩斷

下年二月點會開到九周
暑假就算冇武肺都撞奧運

gchi 禾堀畢業

下年應該松村，OL，高山三個至少有一個畢

拖得太耐點同我結婚呀

今年都應該走啦頂多玩到東奧

小公主又有工作

你睇轉睇隔離

希望係下一次LIVE CON 可以見佢出一出嚟都好

你櫸都走埋

今年得返4個月唔到，走完白麻搭多個花奶，應該21年先再有人卒

迷香隊不迷欅

下一個走似係花花

老吉都差唔多了

下年花吉高秋松全部都高危

係就快

反花

除咗馬拿豬同鳥之外一期邊個走都唔出奇

馬拿豬19年先接隊長位，我覺得佢可能可以捱到22年

下個隊長熱門人選應該有肥久

阿梅？

9年老人團

冇影到

柒

呢個隔離坂og?
個個時間出twi, 佢唔係暗示老白啊嘛？

阿白絕情d可以索性唔搞直接走

白石麻衣 黑石麻衣 youtubelive 200821 gif@LIHKG

唔會啦，好影響佢日後個形象

燈夠未

佢係咪文春嗰個

佢呢個moment 真係好笑，又要一路整個蛋糕，一路睇下staff 搞成點，又好緊張搞到個廿幾萬觀眾無野睇，個心又諗住畢業啲野，係我就好燥底

好似講過推禾白

大佬出年佢地兩個29,一個98,有幾多個日本idol可以做到30歲(除左隔離柏木)

又唔係話登嘅，你地飯咗咁耐都預咗每年起碼2~3個大top會畢唔奇啦，只係係邊個嘅問題…

個人覺得腥些最高危，可能專心做作家+MC都唔奇

執柒左啦

咁都重用

2021握腥些了

過街老鼠仲想同老女人合作

不如估下一期最後遺孤係邊個，好似大概率係雀，不過另外3個98年都有機會

哇我好感動白琴終於有聯繫

感動撚全面進場

都差唔多啦
唔走仲擔心以後發展
高山同松有出路，唔怕見唔返
馬拿豬同腩之類可能卒咗就唔撈

高山 一腿 隻腳真係好正式

以家睇返其實大部分都有撈返演藝圈得老橋完全消失啫

禾柏以家得ig twitter仲有update下

LM

純奶新account

唔係有tick先official?

松村畢con嗰陣搵佢出嚟送花
好似上次櫻隊畢業朋嚟送花咁

完全感受到禾白好想喺大家面前畢 但又唔想不斷拖不斷抽後輩後腿嗰種無奈嘅感覺

可能OL真係30畢業呢

OL似 阿松唔敢講

反而覺得係大top 但村外唔算多job接嘅應該唔咁急要畢掛(佢地又冇電視定番，電台節目一個跟團走咗就冇得做 其餘感覺都好少)

PK嘞 下集成個坂道+元乃木都上咗 wtf

感謝党！

白是完美的，唔會燥底

真係好正...

白白交比你地我要腥些好了

奶爆

好，拎走禾白

成交 阿松雞皇飯會拎走

好 我要蛋糕

我要後面頂帽

牙柴3月先生日你要嚟俾邊個食

禾肚餓得唔得牙

仲有啲和牛想拎走

同一心食

燭光蛋糕

貪心啲俾我要埋個鎖匙扣

對唔住柴寶

你做乜能嘢牙

阿柴又中一槍

成日都中槍㗎喇

貼返張牙柴贖罪先

我反而覺得阿松似會唔撈

今次到阿松喊到變豬頭
御三得翻一個

我要進來了

真 阿松上節目同私底下係相反
腩撈都唔出奇

得罪我地馬蹄會

又25

下次唔好啦

成日搞9禾柴
咁得意嘅女仔都帶風向

得意得嚟有似馬蹄露

你吃屎

一個二個一講卒又燒埋禾腥些嗰疊

tags: 白石麻衣 youtube live 200820 高山一実 腿 腳 gif @LIHKG

新飯左半年多啲
一直都想第一次現場睇嘅live係白白卒con
估唔到而家會演變成咁
好運嘅係睇多半年白白係團嘅日子

白麻 youtube live 已經 3m views

秋元真夏2nd写真集 off shots

我都要一齊進來

same road

真夏炭唔撈之後可以做啲咩

佢有冇拍劇或者做model

深川麻衣 PICTURE DIARY 2020.08.19

metoo
一次 live con 都冇機會睇
感謝党

冇
有講過想開餐廳
唔知認唔認真

top mb點解唔開舖頭 自己整個品牌做住偶像咁賺

真夏炭會唔會最後就係變成嗰啲綜藝節目後面坐埋一齊嗰堆人

好似本家嗰個內田真由美咁開烤肉店 要老闆娘出嚟同我玩子q

Karin 真飯啊

新相？

腩撈好似幾好食咁

本身都係貪玩入乃
分分鐘玩夠唔撈嫁人

秘撈博炒？

用內衣的帶夾住

三個日本妹，大家會點排

有位巴打引戰

七仔世界第一

公海預左

成日都有呢d投票po 望下就算

個心諗住收工去邊玩 生日仲要比班staff舞嚟舞去

禾白

登完以後都唔洗黎香港

應承咗你唔笑牙柴一個星期差啲笑埋一份

乃木坂46結成9周年🎉🎉

美的 10月号

淫到你

有無買？

有冇人同我一樣到宜家個心其實都好唔舒服

麻衣唔可以有幾萬人係dome現場陪住佢畢業

咁唔知要幾時先搞到 可能下年都冇唔會搞到幾萬人event

唉，現實無奈

但睇櫸個邊做法，一塊塊video board楝係觀眾席播應援片扮觀眾，幻想緊到時個live會唔會好似eva入面seele開會咁

咁貴既....

溝女野你幾貴都咪一樣照買

守護柴B

好彩我毒撚冇女溝啫

女溝你

鄉下啲 啲女乖啲 易食

成日尾佢食女同學，男唔得嘅

略略睇左欅向兩個live，欅果個真係整得好差，啲機埋位時機完全錯晒、唔配合，向就吸收教訓改善左好多
向放左舞台背景所以已經無左啲觀眾長期係後面，唔係就咩都無得排骨
唔熟啲歌，但兩個live 啲人數都偏少，唔知係咪有限制，同樣live 時間都好似短啲

欅都差

祝乃團九週年快樂
。
。
。
。
。
。
。
都預祝禾白畢業快樂

欅堆歌同乃比真係難跳好多乃班大小姐咁跳法會唔會同平手一齊跳到入哂廠

最近呀柴d相p得好勁 係唔係加入左堀軍

欅歌舞普遍係好過乃但都唔少好怪嘅舞步
同埋跳到樣都睇唔到咁唔係乃飯想睇嘅野啦

佢哋唔係啲人數係得咁多咩

唔好睇啲唔睇啲唔理表演風格 欅淨係舞台design 同分鏡運鏡已經係超班製作 欅坂人氣唔夠白麻嚟但都有成30萬人睇 而個舞台公司喺亦都行内好出名的 日向嗰場就係玩CG同圖形設計 做到童話感覺

佢係開左filter 嗰啲
冇p

我信你

你明就好了

我都信你
堀害人不淺

唔知白前世做錯啲咩
生日仲要當住廿萬人不停為staff無能道歉

鳴呀！

唔開會俾有心人話似香港某女藝人

我DNLM

嗚呀！

咁我又唔係fans，話明略略睇少少，兩個睇足晒就過左隔離講野啦
重點只係想講遲下個畢con 可能個觀感會點，只係見無人講咪"納"下眼講下
欅果個第一次搞咁實有啲位麻麻地，咪話左向咪改善左，預期畢con 應該ok

講另外兩坂啲嘢就上水

講事實啫
一路都有追po 係唔講嘢啫

出j書未

大個女了

夜晚見到不得了
會嚇死同Ｘ死

當發生那件事情後，珠美的更衣櫃多了一根鐵棍

入左 save hk fb gp

登完今野以後唔使指意R到人民幣

得翻9個

大奶奶呢

應該係第一次搞+櫸d舞郁得好勁pan唔切

話時話岩岩好農曆七月

其實係咪白麻屋企

紅衣，半夜出現果陣

張圖耐到 AKB有啲人我都識

想畀佢踩

馬拿豬一年一度上三甲

衫著人 vs 人著衫
結論：女神著咩衫都係女神

某程度上 夢境係反映咗實際諗法…

示意圖

提提女飯：ROSE BUD 香港店係由I.T.代理，藍到發黑

諗起之前珠美講jk語講到阿梅叫佢收嗲

夾比呂狗登

登九週都得，加速師全面進場

10月28日，是妳想要逃離的故鄉群馬，訂下屬於縣民的日子；10月28日，是13單《此刻，想說話的對象》的發售日，那是妳與西野七瀨共同創造乃木坂46首次W Center；10月28日是與妳共享孤獨的橋本奈々未，個人PV的標題；10月28日是我們約好了，送妳起程的那一天。

理應是連續3天被水藍色的眼淚淹沒的東蛋，卻成為了僅僅在螢幕前的告別，除了遺憾之外，也只能是遺憾。但是，至少聽到由妳親口彙報，這樣就好了。因為，要做出這樣的決定、說出這樣的話，妳一定是最掙扎、最不捨，以及最痛苦的那一個人吧。

只不過我想，作為一個曾經被妳應援的人，做事能夠替妳分擔：支持著妳的一切決定。

永遠會記得，曾經有個女孩，開啟了乃木坂46顏值盛世、扛起重責大任的御三家之一、在一次次的磨練中成長為乃木坂絕對的Center，以及，將青春奉獻給乃木坂46並且給予每個成員溫暖擁抱的非正統偶像。

被幸福的保護色所看照的，不只是乃木坂46的眾人，或是名為「偶像」的這場冒險，最重要的，還有曾經漂泊的白石麻衣。那時，她被這個保護色圍繞，直面崎嶇而坎坷的人生，而後，她化為其中一抹色彩，為這個紫色坡道檔雨遮風。

如今，她終於要卸下這份重擔，在四道不同的顏色伴隨之下，走完坂道的最後一程。與其說，這8年間是成為偶像的華麗冒險，更像是白石麻衣終於成為了白石麻衣的旅程。最後一步，就是推開眼前那道門，頭也不回的往前走。

這一路上，白石麻衣與乃木坂46相互成就了對方的光輝燦爛。

或許在過去的某一個時間點，坂道的時間軸發生了分歧，其中有一個平行時空裡，妳毅然決然地在2017年的東蛋轉身，留下了走下坂道的身影；而此刻的我們，則在另外一條時間軸上，與妳一起航行，來到從沒有預期過的2020年。

「你們還願意跟我再航行一次嗎？」無論你問了幾次，我的答案都只有一個。只不過，這一次的航行，在揚帆之後，妳終將獨自遠颺，在我們眼中擒著的淚水滴落後，成為夜空中的點點繁星，伴隨著妳。漸行漸遠，終將跨過名為10月28日的換日線，朝著明日的朝陽一路向前。

謝謝妳總是如此溫暖守護，而到了真正要說再見的那天之前，坂道上的每個人，還有足夠的時間，就不斷練習笑著說じゃあね吧。

估唔到平時拎黎睇日劇短評既PAGE都係乃飯

你都幾可愛“納”下眼又唔識live event就咁大口氣落評論同白麻啲staff一樣，識撳錄影掣就識拍live咩

btw個con都值得期待，日本live玩舞台創作係新趨勢二期live遲多幾個月搞嘅話，可能可以唔使咁頹喺電視廠到拍so sad

1

係咪要開始世界大戰

其實真係諗多左，好似尋日你地己經嘈平日開live點睇呀，根本就係度期隊員果日得閒。

唔好大戰名自發表完知道就算

我地白橋黨出哂水你先話係果日

下期nonno有西七

禾七

假膠釧一陣會玩 English challenge

仁

咁你就編輯引用啦

係既係既，正如踢波勁過美斯先可以上討論區講波，多謝提點

【収録決定！！】「世界中の隣人よ」Music Video！！2020.08.21

2020年9月9日（水）に発売する乃木坂46 MV集第2弾「ALL MV COLLECTION 2 ～あの時の彼女たち～」完全生産限定盤（Blu-ray＆DVD）・初回仕様限定盤（Blu-ray＆DVD）に、2020年6月17日より配信限定シングルとして現在配信中の「世界中の隣人よ」のMusic Videoを収録する事が決定しました！！
今後も「ALL MV COLLECTION 2 ～あの時の彼女たち～」に関連する様々な情報をお届けしていきますので、是非チェック！！

呃錢

唔呃錢邊有錢養班囡囡呀

8周錄左幾個新MV又唔包埋落去 冇啲誠意

今晚 JST 24:59 バズリズム02 會有乃木坂出場
但係齋talk唔唱歌，同埋未公知派邊個mb上

呢D留番8周特典啦

中
駁唔到

バズリズム02【結成10年目!乃木坂46今だから言えるアノ話…飛鳥山下がバトル】

乃木坂４６のおもて年表・ヒミツ年表！結成から現在までの歴史を総ざらい「後輩がナメてる」「スマホ事件」など今だから言えるウラ話＆お宝映像続々!

乃木坂４６の歴史を誰もが知るおもて年表＆ヒミツ年表で総ざらい「加入当時に○○にマウントを取られた」「後輩を集めて説教」「推しメンのレッスン着を○○」など今だから言えるウラ話告白▼シンクロニシティキメ顔対決！白石麻衣の代打リベンジに挑むのは▼秋元真夏ヤバいキス顔＆与田トラウマ必至ライブハプニング

考古

嘩我

預告
有雀、豬、松、臭、Yoda、仁月、一姐、廢喜

向井 葉月（乃木坂46） 現正廣播中！！

提吓大家，五點有肥嘢食

不如叫白麻開yt live賣卒業goods
先賺毒撚錢，再賺埋views錢， fatfat

補圖

開波！啱啱先知原來肥月後日生日

太好了 音驚又有10石派

禾久寶第二次全盛期

應該得逃大記得

美月
新飯留名

你眼中10石>MB

手足直筆
要抽了

肥月好女仔嚟

記起唔知邊次ms到佢地嗰時啲運鏡影鬼埋啲cam man

我眼中有白花喜櫻 同 高山的腿

8月=派石月

嘩
認真化妝之後嘅琴

聽晚同後晚連續兩晚1001大戰

聽晚應該唔會係「戰」

希望我地9月22守得住

2020年9月9日（水）に発売する乃木坂46 MV集第2弾「ALL MV COLLECTION 2 ～あの時の彼女たち～」完全生産限定盤（Blu-ray＆DVD）・初回仕様限定盤（Blu-ray＆DVD）に、2020年6月17日より配信限定シングルとして現在配信中の「世界中の隣人よ」のMusic Videoを収録する事が決定しました！！
今後も「ALL MV COLLECTION 2 ～あの時の彼女たち～」に関連する様々な情報をお届けしていきますので、是非チェック！！

公佈埋246咪算囉，咁都仲要吱牙膏

到時一齊推

LM名先

蘭軍

乃團最終兵器

2017年東蛋發生咩事？有冇片睇下？

有傳果時禾白就想宣佈畢業

話唔埋連routh246個MV，都收錄埋入去

美月

個時畢業就唔駛搞到依家咁

bingo之花花為所欲為回

其實原本諗住叫我上去滿足花花想對我為所欲為嘅慾望 但因為尺度太大所以我拒絕咗

唔怪得之得條teaser啦

夠鐘起身了

小公主:呢個妄想症病人無得救了，送去集中營

如果唔係營運點呃多啲錢？

唔係咁on9淨係出碟下嘛

抵隊垃圾冇歌紅

tags: 秋元真夏 子Q 截Q 生田絵梨花 kiss 錫 白石麻衣 2019夏巡 神宫 福岡 gif@LIHKG

播

唔笑ok

唔播咪我播囉

多謝大佬提供最update的消息

睇官網冇話唱歌但cm有

其實我估有, cm都出埋，無理由fake人

又俾一姐C 22單

白真係為個團躬鞠盡瘁
25單好似無乜上音番,仲要攪唔成卒業live

MAQUIA (マキア) 2020年 10月号
セルフ美容100問100答； 与田祐希

FRIDAY（フライデー） ２０２０年９月４日号
秋元真夏・乃木坂46 愛されキャプテンのまばゆい美ボディ

禾小薯垃圾黎

佢想走多過搞乜鳩握手live啦

JJ(ジェイジェイ) 2020年 10 月号, 樋口日奈
ひとつでいくつもの美人顔が叶うからコスパよし!
憧れブランドの名品パレットを使いこなそう

CanCam (キャンキャン) 2020年 10月号
松村沙友理 山下美月

早走幾年
變咗演藝界一姐
已經同緊石原老味拍劇
這些機會唔會係禾七

取代埋食完老味

肥月 Nogiobi showroom aftertalk

Bananaman 200819 齋藤飛鳥 山下美月 梅澤美波 gif@LIHKG

好去睇醫生啦

要買啦

之前應承左你唔爭
不過如果爭到，比你開

小公主咪心理治療師lol,花係護士，千春嚟打雜

thx

頭先Yoda上咗MS，不過係為套戲宣傳同幫唱OST隊Band應援

七仔系劊子手

marika負責設計壽衣，小百合拎走埋條屍d錢，一條龍服務

韓仔咁快齊曬音game啲片

瘦返又仙返!

我夾band清打手 中左比佢開

係咪想扮鳥?

去睇live之前睇定點打call

第一眼望有啲似

Chok左個咩鳩樣出黎

阿松拎走啲頭髮

唔知佢學成點

乃官網又無講，twitter又無講，鬼知咩

起身洗底褲啦

人哋專業的

其實衰邊飯

影到禾松仲後生過美月媽媽

樣啩

阿橋負責㩒掣火化

話哂都雀推黎

躝啦dnlm

係輪廓深啲啫 真係睇唔到有咩問題

明明公事中美月對眼附近好多皺紋

禾雀

補番片

之前有張相影到佢4個鼻
利申: 唔係反佢，唔好啫

佢衰咩

片岡健太

阿松琴晚呢件7700羊

嗰個唔係釧咩記得之前都有人話佢四個鼻

好似係佢開Showroom嗰陣有人cap

彈出彈入
初時入左4期又話自己對偶像無興趣

轉過頭做左4.5又話自己推邊個邊個

又多個4.5反了

等等，呢個係邊個嚟

真人上連登

松尾

乃木坂46討論區#407：中田花奈生日快樂

#460 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢度啲手足夠成日話對邊個冇興趣
之後就禾禾禾

donald侵之流係咁上下

邊位手足

對4.5期有d面盲，認唔到係邊個

認得呢個就得㗎喇

你id?

係

@生田絵季花

之前佢係blog入面其中一張相，已經好似阿雀

起日本人眼中, 乃木坂係高級野, 潮流尖端, 唔係毒撚野, 所以先hit得咁勁, 一下子揮低akb,

大部份既日本男飯打扮都特別型特別潮, 而且消費力同財力都係較高, 睇con握手會fashion show好少會見到核突佬

原來係真既.........

梳

可愛い

本日8月21日(金)25:09〜日本テレビ系列「バズリズム02」に乃木坂46が出演します！

新曲「Route 246」と「帰り道は遠回りしたくなる」の2曲を披露します！ぜひご覧ください！

#乃木坂46

番組公式HP:
※地域によって放送日時が異なります。
各放送局のHPにてご確認下さい。

呢種手足通常俾人鄙視

大方認自己廁

其實呢張幾正 反釧都係咁話

做乜咁話自己

係哩個喇

由你把口講出黎特別有說服力

點解唔自己煲水

東京的水有一陣怪味—————生駒里奈

唔露齒就ok

Twitch個個？

泡台手足

唔鐘意日本自來水
我都係買樽裝水飲

中

姆明問號

啱啱 cap 咗俾@雞皇飯睇，又驚劇透佢，唔知貼唔貼好

緊係買水，7仔唔洗¥100一支，再望返香港...

Jacky so你好

去超市買1L水 ¥158
買牛奶1L ¥138
日本牛奶平過水，CLS

8月22日（土）18:30～25:55
２４時間テレビ43 PART.1「動く」

▽市川海老蔵＆広末涼子＆柳葉敏郎が失われた夏に動く！海老蔵＆岸の新歌舞伎!全国一斉花火×乃木坂46

上24小時TV感動全日本

上次拍卒單mv,老白畫梅

墨屎呢

to推七的人包括我

昨日のまいやん配信見直してるけど、まなったんが言ったZOZOTOWNはカットされてるんだな。64とかフローツはOKだけどZOZOTOWNはダメなのかw

個archive n64俾講，但zozotown cut 咗

諗起有次喺韓國去Family Marrt, 平排一支真露一支可樂，燒酒係平過可樂

拍mv 個時未化粒墨上去，跟著畫個時咪無

之前去日本旅行，都係買支1.5L嘅分開飲幾日，仲要勁平

咁似文春果幅

旅行必須酒

法國大家科勞既fb gp都係果堆

仲以為配石原

想飲果陣咪去便利店買支伊藤園咪得 邊使自己咩住成枝1.5l就圍走

冇事嘅

返正我哋點都要唔夠🐂星打

套劇太圍住石原轉要分散一下
同埋劇情真係好悶

買大水都係放酒店飲，2,3日就飲完

買1.5L放酒店飲喎
邊有人揹出街

本身IG有科勞個攝影師
佢一PO依條友 我即刻block咗條友

梗係唔會咩住成支周圍走
我會買左支細水先，飲曬咪倒支1.5L落去
支1.5L會擺喺房，廢事買咁多次水

誤會左 酒仙

唔係圍住石原，石原邊會同你拍

奶po tg谷
開到1001
入黎留返連登名
唔留踢

新雜誌訪問老女人話疫情下有同成員幾次online 茶會
卒後想考營養士或調理師資格

想食禾白整嘅野了

D汽水機周街都係

呢啲相會執過先出架嘛傻豬

頂佢個肺，追到乃木天第一季46集，佢兩集高爾夫part 7都無中文字幕，即係迫害我兩集都剩係睇樣，完全唔知講咩

套劇D病人全部都唔想好番
矯情到仆街
利申: 冇睇

學日文
利申下個sem讀

反7?

想比禾白調理下

新飯留名

夾band巴 回家吧

奶團明叔po左未

是其是非其非

應該要圍住七仔轉 乃團御用女主角

點解佢哋咁鍾意考牌

收視會仆

係咪朝早先fight

恭喜你哋可以搵到新仔睇

一見娛台𠵱班會員，就會諗起某d明星 ◔_◔

禾花頂全家

慣曬打擊唔到我

柴田柚菜46:馬xx

@蘭仔入谷未
@雞皇飯入谷未

成田凌新戲做基佬

佢本身都基

又反松 留意咗你好耐

広瀬すず - 生田絵梨花

老婆

因為乜牌都有得考

咩又禾反蟲尾第一把膠椅

白麻果套先做完痴線佬會唔會人格分裂

梗係唔會 本身就GAY

聽講係第一封先有fight

我地去旅行唔出奇
係估唔到當地人都飲

逃恥又做gay佬

我買親都係咖啡可樂翻到民宿就飲啤／麥茶

一模一樣
平時係香港唔飲啡 但係係日本就瘋狂飲

幾年前去日本，喺間酒店飲自來水，真係清甜嘅

日本啲咖啡淡香港好多可以當水飲

想入

take日文會俾人屈grade

考完可以有後路

yes

去七仔七蚊買水咪貴香港街邊報紙檔賣4蚊

緊係買冰結喇

入未呀 誠邀你入嚟抗衡一心

gpa都是浮雲

7蚊係2L水，香港7仔7蚊乜水都買唔到

得罪七仔=得罪牛星

香港7仔不嬲搶錢

一嚟就開波

連yoda帶手機上台都講埋

開波

個個入左gp就唔推po

禾花個樣仲係咁憔悴

等我以為無咁快行開咗
哩個唔知幾時錄定
個個樣都有啲殘
又無夾紫毛

似係再之前錄定？
見花最近好啲啲

黑歷史時間

Bin bingo c

應該係排音樂會嗰排拍的

花花

哇miona 1.0

呢張咩有幾分似堀

牙松又老屎忽

勁可愛

又仆
秋元劇場

又嚟

好神奇，成部電話夾腰都唔覺

跌左嗰下更好笑

基本上經典場面都齊曬

CLS 又pk

一姐

七仔畢單

唉 點解yoda咁撚矮

禾咩

肥料

又係肥秋企畫

西七想佢繼承 滾動撚出嚟未

其實點解要唱22單

香港圓陣

官推一姐

新王加冕

依個キメ顔唔掂

當初睇22單入坑
今日上音番啲mb雖然一早睇慣曬，但睇佢哋跳22單就突然覺得好陌生咁

有link,回歸未

咁撚難飲

加左冰同檸檬好少少但suntory個D好藥水

加貢多野 不如飲ほろよい

我鐘意飲檸檬堂，鹽檸檬

未試過 易唔易醉架

檸檬堂聽佢地講幾正

你會醉？你上次成枝飲

轉咗主角乜都唔同晒啦

真

成枝皇冠ice下話

部電話冇跌過先好嘢

有肚腩卡住 SONY養豬場

又話最尾跌左

新王加冕都講得出

邊個叫七仔係世界第一啫

跳跳下跌落地嘭一聲或者電話響

禾同老婆生咗粒瓜出嚟

唔用Sony電話

啱晒網紅

二期三巨頭

傻西瓜

懷念小賣部5蚊有1L大水買既日子

買水嘅都係有錢人

睇 往死裡睇

學校無水機？

革命 少女

要同你地班毒能握手

上報黨

想對佢做壞壞的事

迫佢日日食梘水麵
蕎麥麵丫嗱

掉落東京灣

人嚟 餵一姐食麵

綁能住你仲咁能串

唔俾2仁一姐

粗重野等我喂飽佢

仲要制服誘惑

等我下麵給她吃

想下面俾佢食

膠呀
食啦

禾白仙到

星期六現充日無哂人

佢個串樣好快就會消失

掛寶

經常

放假梗係訓耐d

【収録決定！！】「Route 246」フルサイズMusic Video！！

2020.08.22

2020年9月9日（水）に発売する乃木坂46 MV集第2弾「ALL MV COLLECTION 2 ～あの時の彼女たち～」完全生産限定盤（Blu-ray＆DVD）・初回仕様限定盤（Blu-ray＆DVD）に、2020年7月24日より配信限定シングルとして現在配信中の「Route 246」フルサイズのMusic Videoを収録する事が決定しました！！
今後も「ALL MV COLLECTION 2 ～あの時の彼女たち～」に関連する様々な情報をお届けしていきますので、是非チェック！！

畀我鳩噏噏中咗

好似早幾日先話發夢打珠美

Nogifes又幾抵死

連nogifes都玩馬拿豬

一姐又關你事

傳統黎

唔太關 但咁樣佛都心動

山陽狗 係咪pin左個谷入面

一路西住我面一路做

佐藤楓近日接受ex大眾訪問
直指阪口珠美為更衣室毒瘤

估到今野條仆街啦
好心睇下人哋嵐同三蒲幾多views
賣幾多隻碟都補唔番失去的人氣同views錢

去under讓返個位俾珠美就差唔多

最緊要空降，其餘唔9理

UTB 10月號

久寶

痴狗線

9bobb

山崎怜奈冠名番第一、第二集嘉賓

希望韓仔會播

幫貼埋剩低嘅

廢喜

呢首歌再加埋抖陰好鬼核突

估佢應該有dtv account
如果佢唔播咪乃po自己開

真係On9到暈，啲營運仲未明有時宣傳仲緊要過賺嗰少少錢嘅道理

呢輯相個風格有啲似花花之前一輯相

應該會播啦

事實係個邊日飯乜都唔理只會狗衝

好正

你用個1080p放喺Youtube,之後放4K喺碟度真係駛死咩

真
出mv多咗noise
到時多人鍾意
goods都多啲人買啦
要買嘅youtube有mv都照買啦
好似以前咁限時後轉short ver咪算囉

等睇del I see...

嘩9bo

有冇人知幾時到乃團？

del舊mv真係好on9明明儲hitrate可以寫下新聞

就係咁樣焗你比錢買collection
貴到痴線

淨係睇到AKB初期member再集結

多分乃木坂46が24時間出るのは8時からの花火の時だよ👍👍

都差唔多

@雞皇飯

多謝鯨的心提供時間表
即係就快開始

VTR事故
播錯咗一陣花火大會條片

紫色仲要新色

禾白daibobo

仲有白白

白松cp

應該完咗而家呢個歌舞技表演就到花火大會x乃木坂
埋位睇喇

今晚有白石麻衣睇

嚟嘞

jo mud 9

幫煙花伴舞

長毛.jpg

俾啲煙花食咗2/3隻歌

咁就完左

難得班女開mic唱

發覺好似冇咩人準備推肥月po

就咁攞佢地首歌播咪算 依家煙花又睇唔足live又睇唔足

垃撚圾感動番

蘭仔有工開

上年24時間tv都係咁縮細，應援為主

睇花火嘅觀眾屌奶
睇奶嘅觀眾屌花火
兩頭唔到岸

仲有最後一幕

但真係為左睇煙花 唔會睇電視呱
我見佢都係每度播左少少 到喉唔到肺

仲要加個On9地圖effect

而家嘅進度，一粒鐘推得完

個地圖真係哂9曬d 時間

真，唔知加嚟jm9

白Live睇一個少一個，真係嘥哂料

陣間仲有冇乃？

而家右下角白松仲做緊觀眾

schedule冇
突發就唔知

有梅同久寶

突發唔會知

指原好正呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

唔識欣賞

點解唔搵白白上嚟呀 話哂肥秋兩大團經典大Top同場

老

有禾白！！

放煙花不如跳Singout

頭先個禾白個鏡頭會唔會飛得太快 =.=

婆

高橋尚子 the legend.

好似跑緊100km，好癲

10姐

要焗大家睇呢啲片 真係好酸

接力

馬拿豬哭𠹌咗

其實都幾仆街個節目 係度消費個死人?

懷念爺爺

好似冇提佢點死

發覺今次首歌成日用抖音宣傳

不要糾纏 應「向前看」

面目全非

骨肉瘤，應該類似骨癌掛

本身係Sony同抖音合作嘅project

又叫春

係咪俾人煮先要跑

感受到生命威脅

乃真係高級嘢
著白裙永遠都咁好睇

左手無明指整親

為免好上次貼相，中間多咗個素人，比人話沌血，今次只貼頭

1001

逃大上水未啊？

奶po tg group開放時間倒數

1001未？

1002

1003

1004

1005

1006